分手後鍾意其他人

如果拍拖嗰陣講過一生一世 話會一直好愛呢個人
咁即係有個承諾係度 即係呢樣嘢係可行㗎啦
咁如果分手之後鍾意其他人 咁咪即係違背承諾同埋推翻自己講過嘅嘢？
點解啲人會再鍾意其他人？

近排識到個男仔我覺得幾好 有發展空間
但係諗到我以前同Ex一齊講過可以同佢一世
所以而家有啲卻步 唔知應該點做
我覺得我應該係可以做到成世唔再同其他人拍拖 但係有無需要咁做先

你唔係信呀嘛！？

未ready掛

你許下的承諾是建基於你同佢喺埋一齊，如果條件改左，承諾就會失效。

從來唔會咁講 你唔會成世做到 當粉筆字擦左佢啦

大家都係見人講人話 見鬼講鬼話
行到教堂個下 聽個句先好信

我講緊我自己wo
人地講野我一向唔信 但係自己講野可以自己控制

行到教堂我都唔會信
我係一個腐爛嘅人 呢世都唔會信人
但係我好重視承諾
我唔信有人會守信啫 自己可以控制㗎嘛

有道理

愛一世嘅大前提下對方都愛你一世

呢個世界就係咁
所謂嘅山盟海誓都只不過係口頭承諾

兩性關係入面承諾係一個目標
講左就要努力去實踐

你已經失去實踐嘅條件
咁個承諾都失效
因為人地已經唔想接受你個承諾

move the fuck on啦